榮光已入十大, 繼續推上榜首

日日番工都播，
有時d 街坊聽到都會企係到聽埋先走